1658 旺角東站各出口 及 新世紀 大量便衣、速龍

大家出入小心

整張圖都好呀

尖沙咀啲狗車都開始戒備

Sor 頭先問緊朋友拎圖

小心

小心啲狗

終於有辦法制裁新屋嶺輪姦手足班人渣黑警

德美 聯署 整合